有冇聽過金莎依個人？

我覺得佢把聲同作詞能力都幾唔錯
唯一敗北係大陸妹
當年同林俊傑嘅一首《被風吹過的夏天》出晒名

唔知有冇人聽過《星月神話》，金莎作曲作詞，嗰種古風憂怨感，好正

有聽過，同林俊傑重有一首合唱，期待愛

👍🏻仲有發現愛

愛的不可思議

神話

我都係聽過呢首，兵歌.

電視劇黎
套野好似有50集
佢係第7集就死左好似
但依個角色太成功
佢個樣好似日本妹

我知呀，神話 胡歌
金莎有份演 同唱

林俊傑帶極都紅唔起

唱左3首都紅唔起

其實佢嗰3首全部都好聽過小酒窩

星月神話